新聞已經日日講示威，上連登創意台輕鬆下都冇哂搞笑 post ，好心連尼住搞搞佢啦！

啱啱 OT 完想輕鬆下都唔得

坐緊臭格果d手足呢
天人永隔果d手足呢
佢地連飯都冇得食呀

呢隻狗黎
唔駛回